D廣告光橙橙 個黑夜模式都冇乜用 啦

D廣告光橙橙
開左黑夜模式都冇乜用啦
希望連囝諗諗佢 出D暗色既廣告

agger

好似咁 夜晚熄燈睇 相信好快睇壞眼

好撚同意

瞓前上連登 野野係咁閃埋隻眼到

廣告真係多撚到
POST中間兩版大廣告
下面又一條BAR
支出真係咁大？

As block 已裝

而家點copy留言入面d字?

得複製內容同投訴內容揀,
禁複製內容就會複製哂成個留言
有冇得只copy部份字眼?

lm

推

有時彈成版白色 眼都盲